「六七」「汽油彈」係咪有咩暗示

不法之徒想嫁禍俾工賊會

慶祝 52週年?

別有用心